又話核彈都唔割 而加我真係試做核彈啊 你割唔割啊？

話就話核彈都唔割，
你班道德理交下都已經即割啦，
學咩人話核彈都唔割

以下純學術討論

1

推推十連 2

3推推

4 推推

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

改錯字 **放下火 先啱

核彈就梗係講啦，輻射係冇差別攻擊，會波及自己友，

核彈都唔割呢句根本on9
用黎cover自己說話，增加說服力，合理化自己
好多自稱核彈都唔割既人內文大意都係
"核彈都唔割，但係我屌晒你全家老母呀"

Cls

咁你地班人
學咩人講

攬炒 同 核彈都唔割啫

預左核平香港

中盲點
放下火燒下垃圾都割撚到春袋皮都無撚埋

繼續推，推上熱門
齊齊做北韓

推到8964

有興趣，其實我識d , 都想揾人一齊做

點解無人齊齊做淫友架

到時都死哂 做到真正核彈都唔割

邊
9
個
負
評
我

話之你炸爛埋地球都唔割

約需費時四年。然而，它的輻射 量又使你根本沒有四年好活，所以還得找三兩個志願者來完成你的未竟之志。因此，若能有愚公移山之志，或可成功，祝你好運！

你搞到一定唔割，仲好支持，不過等得4年嚟啲垃圾狗官都走曬去外國

有無其他可行既方法可以製造鈾235

你真係整到就唔係放係香港啦，又話愛香港